粉嶺有女手足比老黑捉左 ，認人呀

條片朋友send黎 ，趕緊去現場

推

係水貨老黑 唔係狗 極危險

屌佢老母

上水黎

朋友話係粉嶺

拉去邊到?

上水

上水黎嫁！

上水大會堂

痴線 推

推呀屌 唔好又變浮屍

屌啊

真係捉咩？
兩個一齊跑

有便衣狗\ 另外果D係札鐵佬

屌仲問咩名 救人啦

一陣俾老黑捉返去真係渣都無

Push

見人講話救返
即係救左未

唉，心痛
千萬不能落單呀

聽講救左, 未FC

係咪就係比人圍住打嗰個

俾佢地捉到就真係隨時渣都冇，唔洗問咩野名，大叫救命話佢唔係警察就得，希望有途人伸出援手，始終多啲人望到班老黑，都唔敢立亂再進一步，否則非禮強姦乜都敢做 !

我覺得可能係最近私了藥妝，係果班幕後老細出錢俾人做?!

跟住佢跑咁傻

比班友足走左渣都冇
快救

住果邊既手足幫手救人呀

輪姦 唔救佢就實無

幫拖屌你老母閪，問咩名托柒呀，成班都垃圾淨係識拍片同鳩叫，手足真係拉個少個

好緊急呀

上水！

push

係上水

推呀
女手足 求下你地真係小心 唔好落單

push
老咩黑 黑社會就黑社會

救人呀屌你老母

有冇新消息？

屌你老母！

推！北區人、唔救下個係你

收嗲啦冷氣垃圾 ,被扯撚住頭髮既一個女仔點唔跟

一睇就知唔撚係警甴。。。

屌你老母 睇黎班藥房狗鋪頭想比人燒哂

仆街了

推上熱門 救人

推1

公海話救翻未FC

推啊
老黑殺人有黑警護

推上熱門救人呀

救人

推上熱門 救人呀

實輪到仆街

地盤佬想永久休息？

屌 成班人問叫咩名 搵人落去救啦好唔好仆街

上水嚴重唔夠人

救佢呀屌

係喎. 點解會咁配合呢 ?

Qlush

先x後殺。。快d救人

住附近即刻去揾呀

pushhhhhh

有消息指有手足搶返個女仔 已經受左傷

D盲撚打少D飛機啦
扯住女手足頭髮仲問點解要跟住一齊跑

救咗未

曱近平

佢比人扯住左唔夠力呀

推！

救人啊

上水要人呀仆街

Help

tui

求source

呢個人實有家暴開

弱智就死撚開啦

燒藥房啦 屌你老尾

冇理由冇人唔知紮鐵標個底? 住處? 出入處?

更正, 條女真係比人扯住頭髮
不好意思

pish

依家點

救人阿

推上去呀

黑警狗唔處理黑社會
我地處理！
屌你老母

聽聞救返

救人呀

我屌呀

點解要跟人行 唔反抗
個個都咁乖

有冇人被捕啊

source

去咗邊

屌你老母上水啲人去撚哂邊

屌 push

邊度聽聞？

咩野一齊跑，點睇都係比人扯住跑啦。救人呀

推上去 救人

救人呀！

比人扯住呀 跟住行

乜圖乜片都冇....

好擔心
救左人未？

我發覺我都要捉d廢老打餐勁

點夠力

推上去救人

Toei

屌你老母盲就死開啦
俾人扯住呀，女仔點夠老黑大力

救手足阿

上水嚟 救人啊

屌你老母咁都得

快救啦
唔想女仔比啲垃圾廢佬搞呀

救人！

幾點? LAST SEEN喺邊?

上水定粉嶺？

推呀屌，救手足

北區公海有圖，女仔無事

咩位?

有圖就放出嚟啦

救左人未

Source

汁

圖呢

入唔到公海

上水呀屌

屌呢啲老黑捉真危險

真

推 救左未

放出黎話比你聽係邊？Diu，係北區似會知，主推其他post啦

救番 fc左 tg 有圖 唔放出黎啦

Tg 有圖

屌你盲左?
捉住佢頭髮

自然會

俾人扯頭髮呀
唔係跟人行呀 屌你老母

比SOURCE先啦
唔係要小隊去救人

又話救左？而家點？？！！

下午藥房唔洗要

Push ar

吊你
一睇就知個女仔係唔情願咁比條仆街扯行啦
扯女仔頭髮個女仔點反抗?

有待fc

屌 到時出事你地又話嬲

推呀
快fc

白衫係殺人犯
大家知點做啦

今晚發夢想見到上水粉嶺人 全部集結上水舊墟 拆撚哂d藥房佢！

貼出黎
起碼有樣先
唔係就要即刻去救人
又想多個女仔失蹤呀?
日光日白冇上車應該走得唔遠

要手足出來保安全

(From tg)

唔係北區chan 有待fc

希望你放個圖出黎
唔係人人都入左上水公海

推上公海

P牌都推下！！！！！

要幫警方制服暴徒

係假架對鞋唔係白色啊！！

就算救番都好
全世界勇武準備屠殺荃灣 新界鄉黑！

真心好撚on9，仲嗌咩名，屌佢老母

垃圾港男仲唔衝落去救人
係咪問問問
屌你老母

有樣?

上水要人呀屌

OK
下次真係要小心
齊上齊落

呢幾日除左休班狗便衣狗
尤其多左好多老黑OR 三行藍屍出黎打手足
真係變左之前話佢地想MARK住女手足捉走

扯頭髮痛啊弱智定腦抽筋啊你

屌 捉返個白衫嚟祭旗示眾
睇吓佢哋仲夠唔夠薑出嚟打人

利申 講下笑 千其唔好咁做 唔支持暴力

如果絲打忍到痛. 用盡全力一搥打鳩佢細佬. 可能會即時脫到險
去到呢D生死相搏的情況, 仲仁慈只會被對家溶撚左
希望條女最終都被人救返啦.

睇鞋根本唔係同一個

條片係nike鞋可唔可以摸下對鞋

所以話班和理非真係好廢

係喎，對鞋唔同

出去啦

睇返片 對鞋唔同色呀 唔係同一個黎

有老黑死 我都唔割

救人啊屌

鬼黎

問乜野叫咩名
落去救人啦diu

屌你老母又係咁撚樣 白衫玩埋綁架

所以都係未救到？？

明顯唔係同一個
片嗰個短袖
繼續搵呀屌

我扯你頭髮，你就明

推呀

好似又有D唔同
鞋 ，女手足應該係黑鞋少少白底
同埋係短袖黑
呢張相係黑風褸wo?

爭咁遠?

公海果個係白鞋，手足果對唔係啊

會唔會係冒警拉人？

仲有殺完人幫人換黑衫 死因係咪就會冇可疑？

報仇呀

唉丫唔好再著黑衫啦

條片個鞋踭係白色

上水11.14
721 2.0

推！！！！

喂吊! 未搵番!!! 快手救人啦!!!!

我要叔s一燒！

成班人嗌屌你老母都唔救人

未

搵人呀！

屌你老母放流相...

鬼你老母，你答我點解對鞋唔同左

未救到呀 推

對鞋唔同色，衫都唔同wo

假啦死三毛
Fc你老母咩

push 認人

片個女仔係背狼

公海tg果個女仔有斜咩黑帶既袋
應該唔同一人呀?
公海tg係有帽風褸

片被人捉既女仔係短袖tee

救人呀唔該!!!!

push 要救人

呢d垃圾group
睇多兩秒都變弱智

佢公海張相白色架位過左鞋踭

今時唔同往日
所有手足都已經進行晒
香港人，報仇！！！！！

屌佢老母
有冇人識女手足

上水人呢？

今錯係我錯 但洗唔洗屌我係三毛？ 屌你老母分化撚？

馬鞍山有咩車入上水

大陸佬水貨佬多 上水黑社會唔會參與呢種無謂野
個別唔知 個背景上水大會堂黎

Cls 無人落去救。。。。。

tg條友鬼阿柒頭

對鞋唔撚一樣啊
繼續搵啊

好似冒警咁撚樣
有冇果面既手足救佢

poly要人

推 未救到呀

推啊

屌

民眾鬥民眾
即係大家都係普通市民

救人ar!

條長毛 返粉嶺 皇后山 軍地流水響布格仔公廁
有利地盤
紮鐵公司 星浩
跟4眼文
條友住大陸
朝早皇崗 晚上羅湖關

咩料呀 你試下比人扯住？

食撚屎啦

扯住走架

未搵番丫 鞋都唔同！！！！！！

屌你老母你係咪盲

冇人救Poly

#上水
1244 早前本頻道指「被藍絲/福建幫捉走的少女被救回 暫無大礙」 但經研究後發現，該名少女與被捉走的女子鞋款並不一致，並非為同一人。
#更正 #上水
1254 被藍絲/福建幫捉走的少女未被尋回

之前唔係話搵番????

原來扯住女仔頭髮就會跟住你跑

好多group都有唔同人話救番

個班係粉紅地盤佬
之前有人post 過佢哋上黎 上水朝早既手足大部分都中學生

推！！！！！！！！！

係會痛到跟住個方向移動

打緊 希望多人幫手 就頂 唔到

屌，推

大家 可唔可以救下 Poly

咁下次咁樣對付返啲藍絲

上水粉嶺出事，搵佢最大嗰個交人啦😠
侯生應該唔想神獸搵到佢！

可唔可以學下咬人踢人 反抗呀

講左成十幾二十分鐘話係假相
你都照po
你知唔知你po假相會害死個女仔

到撚左 邊撚到打緊 fake news?

推 救人啊

咪就係俾張相fak
屌d人唔用腦害死個女仔

睇Tg group

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la

知唔知點解呀?
因為有十幾廿個同類型POST呀 資訊傳遞會變慢架

救人呀 唔係認人呀

fake

閪知講左20分鐘 我咪講撚左有待Fc. 唔係100%sure嘅料 咁撚樣都要屌 ？ 你鍾意屌就繼續 我唔會覆

女人扯頭髮男人踢春袋係基本黎

搵麥美娟認帳！

仆街啦
唔好有事呀

最後好似走甩左

因為po相d人唔撚用腦
係咁意睇下都見到好多人話係假相
咁都仲要po
害死隊友就係呢d人

推
問乜撚叫咩名

假架屌 仲未搵到

吓

你咪就係d散播謠言撚
檢討下啦
唔知up唔update又唔識check?
手足入黎見到你講就出番去又少個人救
你亂po野隨時害死人呀

圖假架 唔係同一個人 隻鞋完全唔同

未搵返呀 假圖黎

入上水救人啊

無車...

未救呀...追po啦屌

Poly

放風要佢地放人,比個女仔同手足報平安,唔係就打?

sorry

昨晚嘉里
疑似在停車場被掟落樓
已經好快話冇可疑

哨group話救番

呢個對鞋似 THANK GOD

咁打到佢收皮

#上水
1244 早前本頻道指「被藍絲/福建幫捉走的少女被救回 暫無大礙」 但經研究後發現，該名少女與被捉走的女子鞋款並不一致，未能確認為同一人。
#更正 #上水
1254 被藍絲/福建幫捉走的少女未被尋回，請盡快報平安

燒撚哂佢

便衣 即係警黑合作

條長毛 返粉嶺 皇后山 軍地流水響布格仔公廁
有利地盤
紮鐵公司 星浩
跟4眼文
條友住大陸
朝早皇崗 晚上羅湖關

地盤好似好易係秋天起火

而家成個時事台都係佢
理大 中環 都要FOCUS呀

1305 fc搵返 北區adminfc左

有無人知咩事，起邊

個女仔未救返呀屌
問名做咩鳩
救人啦

救返啦 admin confirm咗

Wtf..

Source?

唔係話對鞋唔同？

白衣人依家去到邊度？

公海

有冇人有女手足消息😭

[member]
係咪真架［/member]

哨channel admin fced

最新1304女手足自拍左對鞋上公海
一級紅色警報可以稍降落二級住
當務之急首要搵班含家產出黎

可唔可以影張頭以下嘅相睇下

報左平安啦

都係話錦上路

推上熱門救人

手足有一百幾拾人， 點解唔揾幾個做利? 引班休班狗/鄉黑出來解決問題 一了百了

呢張圖又咩料

我都收到有無上水人眼利認到係咪上水

上水黎唔好推

上水要組隊反黑吖

可唔可以有多少少資料，得對鞋都唔係太放心，身同背囊都好

呢個人捉左個女仔,廣傳出去呀,刮人呀

未救 唔好亂傳消息

假架

今日

女仔比人捉，唔夠人大力，最好大力咬敵方手或身體任何部份，同踢爆春袋。

上水火車站對面
天橋下面呀
上水嚟架

哨兵admin FCed

手足,推呢個
而家雖然仲未知女仔被救出真定假
但呢條友真身幾乎曝光,繼續推到起底組刮到呢條友為止!!!